反對聲援加泰集會 但同時核爆都唔割

加泰班有錢人主要因為經濟問題, 唔想分錢俾其它區, 要獨立關我撚事

就算加泰區入面支持獨立嘅都唔係大多數

西班牙民主國家有公平公開司法制度, 犯法你咪去打官司, 又冇人大釋法去老屈你, 輸左就坐監, 唔順你去上訴, 判得重你咪去上訴刑期

香港痴埋加泰一定扣分, 歐美都唔敢再出晒面大大力幫, 歐美唔幫你, 你有咩國家幫你同中共呢個咁撚龐大有14億人嘅黑社會鬥

運動要成功, 係要團結所有人反對對方嘅力量, 你團結一個大多數國家都反對組職, 咁咪即係做緊相反嘅事

兄弟爬山, 我唔會抹黑搞手, 但大家要知道有咩衰左, 係所有人一齊受

［加泰集會］駁到我先講唔好去集會

口交部:請歐美聽香港人民意，回應加泰人民訴求，勿搞雙標

推
根本兩地情況好唔同
咪撚再盲目去全力支持

你咪入嚟同我傾囉

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個